Wanna One 解散場

有冇wannable已經買左飛，買左幾多錢？
尾場山頂都炒到五千樓上，完全買唔落！

有錢都買唔到
何況無錢